賣弄球技 全部鳩答唔理 這政府

賣弄球技 全部鳩答唔理
這政府 信佢會想死

我信競徽 完場仍然站得起
誰亦為競徽精彩勇武掌聲四起